南亞幫「妖域」 圍毆3德遊客

【本報訊】南亞幫暴打遊客損港聲譽！被稱為「人間妖域」的中環蘭桂坊，昨凌晨有一批南亞漢在酒吧內，借意向三名德國籍遊客挑釁後，乘三名遊客離開時，隨即在街頭撲出圍攻。三名遊客被打致頭破血流受傷，兇徒逞兇後逃去。

酒吧職員見狀報警，大批警員接報到場，先行安排三名傷者由救護員送院，並在現場兜截兇徒，但毫無發現。其後，翻查現場附近「天眼」，掌握線索追兇，七名兇徒年約廿五至卅五歲；案列襲擊致造成實際身體傷害，由中區警區刑事調查隊跟進。

女子秀茂坪遇南亞淫狼
另外，前晚八時許，警方接獲四十二歲女事主報案，指她於本月九日傍晚，前往秀茂坪邨探訪南亞男友人時，在單位內遭對方胸襲非禮。事主聲稱與該名色狼僅認識三個月，事發前被對方巧言誘往上址侵犯。警方將案列為非禮處理，目前正追尋該名南亞漢下落，秀茂坪警區刑事調查隊接手追查。

有南亞人埋身，非姦即盜

個別例子
我識有南亞人好好人有正職

都係果句 南亞狗幾時比人滅種?